求612至今所有示威警暴影片google sheet link

記得之前有人post過有一個google sheet
上面有齊每一次示威/警暴影片既link
細佬有個朋友想整條片想係入面搵素材
麻煩各位巴打幫下手

唔該各位

同求 幫推

再幫推

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

推

push

我整合左個「清算黑警名單」

巴打知你搵緊我即到

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

終於搵到你

push, 如果一條片有啲差佬暴行，
可以喺機場播比啲外國人睇

幫Martin仔推